今日沙田日馬煞科，會唔會有手足拉banner入沙田馬場？

遊行完入去定陣間入去？

目的係喚醒場內嘅藍絲廢老加入我哋陣營

講左幾耐唔去馬場

傻左先去搞馬場